{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1464874144/gwangmyeong-whotel-gwangmyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743054&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214009292&selectedRatePlan=246207859&expediaPropertyId=45746067&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광명 W호텔"
    },
    "text": "グァンミョンWホテル\\n\n大韓民国キョンギ道グァンミョン市ボムアン路988\\n\nグァンミョンWホテルの場合、ゴチョックスカイドームから5.7kmの距離にあります。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:15個客室、チェックイン開始時間:15:00最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:正午、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要なことがあります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ペット同伴不可、インターネット:客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "グァンミョンWホテルはどこにありますか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルは大韓民国キョンギ道グァンミョン市ボムアン路988にあります。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルはゴチョックスカイドームからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルはゴチョックスカイドームから5.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルで提供される無料特典はありますか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルの客室数は15室です。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルでの旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルでの旅行に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルのチェックイン可能な年齢は何歳ですか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルのチェックイン可能な年齢は満18歳からです。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルではペットは同伴できますか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルの客室内には無料WiFiがありますか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルの駐車案内はありますか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルでは無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "グァンミョンWホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "グァンミョンWホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 609
    }
}